咩人有人格魅力?

宗教，ACG，追星，偉人，係咩特質令你想追隨佢地，或者以佢為榜樣?

錢

地球上最偉大既人格，就係錢，所有物質都係以錢黎做單位

天崎bb

親和力